陳秋實苦口婆心勸黨員別移民

做得黨員就應該生生世世留係中國
真香港人就唔應該移民，離開香港等於自動棄權，將自己既地方讓俾d賣港賊

推

究竟佢後台有幾硬

覺醒嘅中國人，真係冇得輸

佢叫人唔好移民邊個敢搞佢

呢D先係真勇武

真愛國人士

正常人一個，不過係大陸正常人而又敢言既的確係稀有物種

曲到圓